有無專門幫人夾白頭髮

對住塊鏡用眉夾好難夾

掹一條生三條

大口環

係咪真

係掹一條生七條

開心大發現教用原子筆

咁應該無人光頭啦

我叫我阿哥捉住條白頭髮順落去個根度剪

有睇呀

我細個幫呀媽夾
一蚊一條

我10分鐘5蚊咋